razer phone2 個 case

係咪一定要訂？ 香港有冇得買？

電莖手機呢啲gimmick嘢都有人買

ssp有